頭條全方位：元朗PARK YOHO Genova推138伙 580萬入場

新地（0016）元朗錦田PARK YOHO Genova（PARK YOHO2A期、下簡稱Genova），正式開價，首推138伙扣除最高16%折扣後，折實均價11,550元，相對之前開售的峻巒1A期、PARK YOHO Venezia、Sicilia首推折實均價逾1萬元，高出6%至13%不等，為PARK YOHO系列中首批平均呎價最高紀錄；其中兩房戶折實入場費580萬元，實用200餘方呎開放式迷你戶，則未見登場。
Read more at